一個人住 要去公幹/旅行 屋企隻貓貓點算 .

Cooked

比信得過嘅朋友/寵物酒店

我媽試過送隻狗去寵物酒店
冇穿冇爛但返嚟嬲咗佢

就算屋企有人睇住都會嬲
上次老竇老母去旅行，已經同咗主人講去幾多日、幾時返
隻衰女包都係發脾氣，周圍痾屎同嘔
唯有困佢入籠

我個朋友自己一個住，佢會叫我哋輪流上去餵貓剷屎

千其唔好放去寵物酒店 環境差 又貴 好多貓狗接返都有病

FB search cat sitter 喇

圖呢

俾＄cat sitter 上來